佢愛高炒 佢要側炒 仲要將張相P圖 執邊到 P執毛

又要碧波 又要好蘿 P到隻豬西變筍貨

有無接力

郭富城既城？

為了靚靚？

咩教會？

蘇圖蘇圖 輸淨執毛

麻煩p得霸氣一點

頭4個字load到任天堂流淚